覺得陳同學嘅CCTV係搵替身拍嘅同我入嚟

如果大家係覺得有替身做假的話，應該在意一下黨鐵呢排全線收早係咪就係喺站內安排替身偽造緊cctv片段⋯⋯

自推1/10

自推2/10

自推3/10

推

自推4/10
我本人已告知連登ac俾身邊嘅人知
並在此表示不會自殺

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

家陣咁早收 一邊可以宵禁 最主要可能係整緊cctv到時就會話示威者一直堅持要 然後就對外公開

港鐵關左閘裡面仲有黑衣人
唔係鬼我諗唔到係乜
而家港鐵超多反光衣人
佢地係特別警察

然後到時又查案
神探們不如早著先機
查下啲黨鐵站半夜發生緊乜事

有啲係南亞裔，似實Q

有南亞、有男人有女人、斬係無logo